<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>Showcase Template</title><link>https://computacionvisual2022.github.io/docs/people/</link><description>Recent content on Showcase Template</description><generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>en-us</language><atom:link href="https://computacionvisual2022.github.io/docs/people/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title/><link>https://computacionvisual2022.github.io/docs/people/David-Leon/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://computacionvisual2022.github.io/docs/people/David-Leon/</guid><description>David Leon # Sobre mí # Estudiante de octavo semestre de pregrado en Ingeniería de Sistemas y Computación de la Universidad Nacional de Colombia, Sede Bogotá, sin experiencia aún en el campo, pero actualmente realizo un proceso de vinculación a una casa de desarrollo de software que trabaja con BBVA y he trabajado en instalación y mantenimiento de redes de internet. Intereses Académicos # En cuanto a lo académico me interesa el desarrollo de software, sobre todo el desarrollo web en la parte del frontend y manejo de bases de datos no sólo en backend sino a nivel general.</description></item><item><title/><link>https://computacionvisual2022.github.io/docs/people/Juan-David-Solano/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://computacionvisual2022.github.io/docs/people/Juan-David-Solano/</guid><description>Juan David Solano # Sobre mí # Estudiante de último semestre de pregrado en Ingeniería de Sistemas y Computación de la Universidad Nacional de Colombia, Sede Bogotá, con experiencia laboral en ingeniería de datos, desarrollo web (Node.js, Vue.js, Django) y acercamiento personal al desarrollo móvil. Con dominio de varios lenguajes de programación, principalmente Python. Intereses Académicos # Estoy interesado por los lenguajes de programación, inteligencia artificial, blockchain y desarrollo de software.</description></item><item><title/><link>https://computacionvisual2022.github.io/docs/people/Miguel-Medellin/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>https://computacionvisual2022.github.io/docs/people/Miguel-Medellin/</guid><description>Miguel Medellín # Sobre mí # Estudiante de último semestre de pregrado en Ingeniería de Sistemas y Computación de la Universidad Nacional de Colombia, Sede Bogotá, con experiencia práctica y laboral en el desarrollo de aplicaciones orientadas a la web, con dominio en varios lenguajes de programación, principalmente javascript, conocimientos en el entorno de ejecución nodejs y la libreria reactjs. Intereses Académicos # Consecuencia de mi experiencia y estudio, me interesa el desarrollo de software orientado a la web, constantemente participo en proyectos de desarrollo, ultimamente con soluciones enfocadas a dispositivos móviles, intento mantener un balance de conocimiento para el desarrollo en frontend y backend (para ser un desarrollador full stack), me interesa más conocer y aprender paradigmas de programación que el progpio lenguaje de programación.</description></item></channel></rss>